[正視聽] 集中返CCTVB及其他出賣抗爭者傳媒，切勿誤傷其他記者朋友

眼見有啲唔知咩人喺度不停吹風，講到連登仔針對CCTVB同其他出賣抗爭者嘅傳媒(01今次未露狗尾巴，但都要小心)嘅行動，係對所有記者都唔友善咁。

大家記住！雖然呢一兩日係有friendly fire嘅事件發生，亦有手足用錯方法對付CCTVB等造新聞嘅傳媒，導致誤傷同得罪其他一路係做新聞、報道事實嘅記者，但大家要記住其他記者朋友一向係我哋嘅友軍嚟，千祈唔可以俾三毛或打手借呢一兩件事，分化抗爭者同記者，同埋幫CCTVB等賣港傳媒洗底。

喺度先同其他記者朋友道個歉，一路以嚟真係辛苦曬大家！同埋喺前線嘅手足，要對付CCTVB最好用啲目標清晰、意思明確嘅方法，例如用返舉牌同口號等其實已經足夠，無需要去到成個鏡頭擋住，咁樣一嚟印象唔好，二嚟都會阻住其他記者做嘢！

喂，成班幫CCTVB洗地嘅打手唔推？